大家覺得2020公務員加薪有幾多

2020私人工平均加薪3.3%
扣埋遞減今年會唔會有2%
想死

會唔會唔加

你個3.3邊到睇返黎

hk01 無記錯既話

可能又有特別調整

唔加5％又話打擊公務員士氣

2%

佢係計2019年 咁應該都有2~3%既
下年計返今年 就分分鐘凍薪

hsbc都加左2%

如果2%都唔錯架啦, .幾時公佈??

今年仲有得加

唔夠3%會無士氣

中位數2萬未

Wfh咁辛苦，同心抗疫

加6%啦

其實醫管局（除左膠層）都有成8萬人係跟政府做調整

都有一定數量既私人公司都係跟mps

自己睇退休金每年調整嘅幅度同每年公務員加人工嘅幅度比較

我估今年都喺4-5%

唔減都偷笑啦

估涷薪

過到立法會先算

你呢句真心笑左

咁都拉布